6合彩23.5注中頭獎

7000萬分

同上一期二獎差唔多

頭獎仲多過二獎

2奬得3萬8

中頭獎都唔知嬲定笑好

2百幾萬好過無

諗住袋幾千萬

廿幾個人買 1、2、3、4

我要200幾萬呀